香港咁多馬王，你最鍾意邊隻?

精英大師
全盛時期短途完全冇人夠佢跑
跑一哩都勁撚到仆街

奔騰

精英大師

爪皇凌雨
純粹個名幾型

金鎗六十
唔係鍾意佢，本身仲心諗呢隻咁嘅嘢吹大咗，仲可以贏到幾場
點知得一場第十，全撚部都第一
最撚重要係難得馬主會畀何妖騎足晒
期待佢出戰海外賽事睇下點

翠河

瓜皇啦 搵多隻出去跑2400贏黎睇睇？

佢喺杜拜贏咗之後
爆冷第二年都有去跑
都跑到第二
仲要喺07年嘅女皇盃同埋渣打盃都贏到佢

出面作客贏呀 喺香港跑講經咩

我鐘意原居民

爪皇本身已經係傳奇 心律不正 再復出再贏 做到世界馬王
佢同雄心威龍入到直路都有君臨天下既感覺

真係有料既，杜拜司馬盃

仲要病完出去贏

及時而出, 一星期內連嬴冠軍暨遮打盃(1800)同主席獎(1200)

爪皇力拒來犯！爪皇凌雨！wowww!

精英大師啦，好多唔識馬既都識

靚蝦王

爪皇凌雨

爪皇凌雨
其實跑長途 香港d馬真係收得皮
但係呢隻傷完復出都贏
真心勁 最尾個幾步好撚霸氣

友瑩格🥰

講真 香港馬主又唔鍾意外闖 所以零舍鍾意去左外國跑又交到好成績既馬

爪皇凌雨＋1
名靚馬靚
故事又勵志

祟山寶
1000米馬王

美麗傳承

新力必

戰利品

可惜係土皇帝
如果金鎗肯去跑海外G1，地位應該會高過佢

近幾年短途最勁應該係好好計
贏美國G1

友瑩格
贏高松宮

步步友

巴基之星（初出道）

8歲高齡贏香港短途錦標

步步友啦

我冷門D電子麒麟，一轉左去蔡約翰就大爆發，一入直路見佢飛出外檔就知贏緊，當年靠佢執唔小

羅馬

唐七七

威爾頓
同軍事出擊鬥到最後10米好撚熱血

鄭狗識閪養馬
以前輸唔少啦屌閪

大殺手早死

金鎗六十

準備係咁破紀錄

電子麒麟 後勁s級

友瑩格啦 高松宮果場太撚勁 完全靠鬥心騎番起

軍事出擊 算唔算

克服濕地！潘頓好野！

金槍六十

佳龍駒，戰死沙場

威爾頓

屌你老母大摩

小飛象

巴基之星
幫我贏唔少

鋒仔

香港馬全部無JJ
就算出外贏大賽都無配種價值
馬主情願起香港屈獎金
叫晒班親朋戚友入場威威拉頭馬自high

同路呀，一季三個地方G1，最難係佢

佳龍駒 絕無僅有

Agger

無人講雄心威龍

有JJ界別-幸運馬主
後上霸氣界別-加州萬里/步步友
贏到停唔到界別-精英大師/金鎗六十
外地戰績王-友瑩格/牛精福星/爪皇凌雨

原居民，第一匹香港馬赢香港瓶，九歲跑女皇盃第三

佢退役歡送儀式果日枝格仔旗仲收藏得好好地係屋企

爆冷
爆炸

佳龍駒

嗰日都有入場，拎咗杯墊

鍾意步步友次次入直路就掉出去追 好型

雄心威龍鬥心

步步友 沙田馬王

戰利品都算馬王 咁達龍駒係乜？

淋地後追
緊張到
潘狗狂鞭

冇追 只係散步行過

想改一隻叫 健康馬

仲有99年日本盃排第二
嗰年仲要跑贏法國凱旋門大賽冠軍望族，僅僅輸畀日本馬王特別週

年輕時最愛
不過本地蟲無得同爪皇比

你有錢都可以買隻馬返來
到時個名任你改都得

金鎗六十

跑一哩即輸喎

金槍六十係勁 不過同佢同期果啲太弱 得返啲老兵同佢砌
當打既美麗傳承 點跑都贏 我簡佢

爪皇用垃圾杜鵬志都贏咁多

美麗傳承同期有咩勁馬
佳龍驅又上左天堂

無錢

重有佳龍駒

係澳洲買川河達狗贏過唔少 點知一去香港跑到咁閪

牛精福星

如果佳龍駒仲係到 幾時輪到美麗傳承做馬王

爭分奪秒 巴基之星 四季旺
重有啲外隊馬 強擊果啲
重有佢全港累積獎金最多既馬

狗餅囉
乜撚

我自己

最鍾意 加州萬里 友瑩格
不過真正拎過馬王

又唔好咁講 未瓜果陣傳承重未開始熟
真係好想睇佢地全盛咁鍊返場

大灣駒

雄心威龍

但一匹短途馬，平時跑開一千或者千二米
跑一哩都可以頂到咁耐
安田果場都係最後幾十米先輸

百勝威 夠垃圾

希望佢真係會出海外跑
但而家疫情咁嚴重，唔知馬主肯唔肯冒險

講過今季唔會出去

冇睇往續
金鎗定精英大師快d

佳龍駒
明明大把將來

今季就唔搏㗎啦
不過佢仲後生，宜家先啱啱5歲
22年嗰陣都仲係6，7歲
嗰陣畀佢出去海外跑仲好，更加成熟

去馬既潘頓真係好撚勁

完全唔睇馬唔賭馬, 到依家只係記得「精英大師」

紅衣醒神都好爆得

巴基之星最勁最肯跑個期係同佳龍驅鬥緊
係後面係咁衝上黎 個勢好勁

完全唔睇馬都唔識馬，但都聽過爪皇凌雨同精英大師

宜家一定係金槍六十
馬主 騎師 練馬師都係華人

小橋流水

靚蝦王
安田紀念大外檔一推過晒印象深刻
當年世界上三隻最佳一哩馬
靚蝦王、日平線、雞尾酒
遺憾係兩次三隻同場鬥法靚蝦王都僅輸跑第二
香港國際賽俾日平線超慢步速放頭靚蝦王最後二百力追輸短頭
杜拜世界杯1888米同雞尾酒鬥足一條直路但路程稍嫌長俾對手 fight back

可能因為有遺憾
加上靚蝦王後追跑法末段展現強橫鬥心
比起接近完美競賽生涯嘅精英大師
我更鐘意靚蝦王

靚蝦王, 安田個場後上好撚正

可惜有隻天敵雞尾酒, 杜拜輸個場好可惜

佳龍駒 沒有之一

比你快一步

嗰年佢唔係打世界盃
係打1777米 ge免稅盃
但係佢鬥心真係一流

爆冷都好撚勁

偏門少少 好爸爸有無同好？

赤兔

香港可以跑到2000-2400嘅馬王真係唔多
最勁嘅就係爆冷、原居民、爪皇凌雨

史無前例連續三屆香港一哩錦標冠軍
可惜喺海外成績就麻麻，兩次跑安田都輸

及時而出

好爸爸
蓮華生輝

及時而出
靚蝦皇

步步友
「步步都有」
「行緊上嚟就過」

電子麒麟
加州萬里

雖然後者未做過馬王

金槍六十入彎已經知佢贏既氣勢

軍歌

步步友真係步步都有呀！

騎落去冇㗎

最後一場跑到一半收停
永遠俾軍事出擊壓住
因為係白馬所以好記得

係1777， 記錯， 但我記得條直路好長
對於一哩馬靚蝦王路程太長
但都憑鬥心同雞尾酒鬥到最後幾步先輸個馬頭
如個係1600我估靚蝦王贏到啦

爆冷就食撚屎啦

精英大師真係勁到唔睇馬嘅人都聽過個名

夠膽出去跑值得尊重過啲門口狗

馬克羅斯
明月千里

金鎗六十
想睇金鎗六十對放聲歡呼 希望有機會

明月千里寶塚爭啲

出去挑Palace Pier

能力上：精英大師

當時連南非短途王「貨幣名駒」都唔夠佢跑，又贏到去日本！「好望角」怕左佢都唔敢留喺香港同佢鬥

感情上：電子麒麟

旋風式後勁真係好型，次次飛大外檔出一衝就過哂

金槍六十/友瑩格/爪皇凌雨

短途：好好計 蓮華生輝

好運多多

馬克羅斯

佳龍駒 金槍六十 精英大師
睇馬經歷比較少 呢幾隻暫時最鐘意

巴基之星屌打你啦

好望角一去英國就贏到國際G1
但係香港就畀精英大師食住

最尊重馬主係無換拉屎同潘狗跑
比啲機會華將

加州萬里
細細隻灰馬

金鎗配何妖贏到海外G1個地位應該排到史上頭五了

到差唔多收皮先話考慮出去跑
加埋疫情，最後都係做土皇帝
贏幾多獎金都唔會有好高地位
本身諗住佢會過日本挑戰杏目，諗起都覺得正
不過我覺得馬主睇錢大過天

真係好型，全盛時期真係好似散步咁
其他馬用緊快鏡
佢就好似用緊慢鏡

Sasa

威爾頓 600米衝程
同埋紅衣醒神 隻野上季唔退役
岩岩果埸1200m g1好大機會嬴
屌你第二精輝

係 所以係短途馬既地位 我覺得好望角係我心目中既短途王 雖然次次都輸畀精英大師

我都鍾意隻馬 但咁熱點執唔少

想睇呢三隻去royal ascot挑返場
不過應該冇乜可能

川河尊駒，賭仔馬王，咩賠率咩路程點都上名，啲大熱馬王咁撚熱買完都冇肉食，買川河尊駒就本少利大，長追位置都和味

點會冇邊個邊個

唔知馬會以前有冇出佢既馬仔，好想買

加州萬里

靚蝦王係極少數馬王以有終之美身份退役
而且真心準，雖然佢成日跑第二

蓮華生輝
嗰種後勁凌厲實在太賞心悅目

係 睇佢跑好似慢慢行咁
但又2 3步就拋開晒
學賢仔咁講 步步友真係步步都有

鞭都唔駛打
伏落去俾兩步已經彈開哂

三重彩指定馬膽好穩

杏木過時了，而家係果隻咩放聲歡呼
呢隻就咁睇好似贏得仲輕鬆過金鎗

牛精福星
殺敗全盛精英大師
再取安田

拉屎藏

金槍今季唔出去
想睇放聲歡呼肯唔肯過嚟會一會佢

最有性格就有佢份

同期佳龍駒比雷狗騎撚死左
巴基之星有靈性

何x堯

點會有人夠隻馬跑？

最鍾意：奔騰
最勁：精英大師

真係好可惜
當年打吡佢可以臨尾突然爆多一段拋開巴基之星
同場輸比佢既馬 幾多g1冠軍

全程3疊win打比

無睇開馬
但好記得幼稚園個陣聽過有隻叫靚蝦王
唔知有無記錯

嗰場真係勁,想發力受阻,收一收拉返出外面再衝過

依場莫雷拉騎真係世界級
禁住跑都拋離晒

向仆街說不

美麗傳承竟然冇人講

沙田一哩王

第三屆無人睇好下贏

金槍馬主啲訪問俾人感覺想出去跑多過係香港屈機贏錢

下鋪咪心律不正
蔡虐畜就係谷恆跑一場

都要馬有先得
隻野跑開1600
但2000都win

金六出腳唔啱遠征，似步步友，唔夠壯，太快而密

美麗傳承當打其實好啱跑杜拜

馬主有分“錢”行先定“名”行先,美麗傳承就係前者

好爸爸

香港以前跑二千好多時都係前面拖慢後面鬥爆
千六馬都可以應付到
縮埋跑一條直路

蓮華生輝
我開始睇馬嘅時候 係佢後期嘅時候
輸曬俾火箭人
入位難贏 無統治力
依然對佢好深印象

有邊隻跑開1600
2000都鬆win?

計實力超強
3破香港紀錄時間，計段速佢記錄嗰三場唔會有馬追到佢

打吡一世人一次咪咁玩
到香港盃女皇盃嗰啲 威爾頓見到八百米牌都郁手

戰利品無人Like係因為場打比水準唔高

仲有記得加州萬里退役
去左澳洲牧場歸老
同精英大師同牛精福星 做鄰居
記得有連登仔去探佢
叫佢中文名 佢會有反應

盲都識上連登

大運財
雖然成撚日跑第2

果陣仲特登上網諗住睇佢贏法國果場G1

平海福星都係拖落尾直路爆贏
千六都未贏過

之前喺英國跑咗場G1，平排跑第二
可惜之後喺法國打G1斷腳

呢隻其實天份好高
生勾勾爆贏時時精綵

佳龍駒（已死） 算唔算

雖然對手唔算太強 不過全程三疊望空加程400都贏
呢隻真係勁過平海福星

另一隻好鐘意既係首飾太陽

嗰時差不多係日本最勁馬后，睇啲頂級馬鬥真係賞心樂事

好有霸氣，又大隻

當然係馬王
仲要係大器晚成
5歲先開始蛻變
反而我講個隻電子麒麟未做過馬王

巴基之星算唔算係馬王?
精英大師之後就剩係記得呢個名

如果佢冇死
佢同美麗傳承一定會鬥得好精彩

佢冇死既話大摩應該唔會將美麗傳承縮程

步步友同炸魚薯條

安田鬥放聲歡呼同冠軍車手

靚蝦王竟然無人講

唔知點解好親切

我諗起陽明飛飛

當年貴婦人

甜橙唔係螞蟻昌個柒碌贏左啦

Fd底

爪皇凌雨

杜拜司馬經典賽

嗰次去佢行到好遠

前幾場以為垃圾馬，越跑越勁，仲要雷神贏大賽

烽煙四喜
福逸
當家精選
新力必

步步友孭佢返嚟
唔跌落嚟就贏

蓮華生輝
小學果陣開始馬就係呢隻

可惜馬主限制咗佢既成就
永遠既土皇帝

點都及唔上睇住香港馬贏外國賽
睇住友瑩格贏高松宮好興奮

告魯夫，曾經幫我贏過好多，但有一場自己On9輸突有餘，但無損我對佢嘅喜愛

鋼un力威爾頓贏呀！

發夢王

俾姚本輝浪費左兩年

成就左美麗傳承

聽過個講法
靚蝦王係姚本輝主動叫馬主轉走
因為佢相信隻馬成就一定唔止贏千二
自己搞唔掂

大摩自己跑都贏啦

我都係個期開始留意賽馬
仲記得同期有隻盈彩繽紛
仲以為佢可以有好高成就
點知傷到謝晒皮

場打比真係贏莫雅

盈彩其實好好馬，傷完都同最top 天久鬥足成條直路

屌你老母又害人
步步友英國跑彎左係咪你賠返隻馬俾人
係有名氣自然有人黎挑戰
當年繽紛會都黎沙田斬殺佢啦
傳承前年國際賽都有好多外國馬挑佢機

雲絲仙子你又唔叫人澳洲馬后/王

應該好快出現

威爾頓 (配貝湯美版本)
呢個組合正到用黎做之前user name

明月千里
初出個場同fd入沙田睇
同佢講10幾倍win佢死都唔信結果初出即勝
唔係布文條碌柒一早做第一隻贏晒四歲三關既馬

傳承好慘
明明佢有機會成為成就最高嘅馬王
但因為個老闆只顧賺錢

生不逢時，講長輸俾原居民，講中短輸俾奔騰

不過最熱血一定係高松宮既友瑩格
最後fight back 潘狗型撚到

害咩人呀？咪上腦啦，隻馬有料梗係想佢出去征服當地頂級馬架啦，呢樣係睇下你馬主有無冒險精神。
日本啲馬主就永遠視挑戰外地賽為目標，只要有機會都會出去。

再掉返轉頭講，係香港跑唔會斷腳既？咁撚驚買隻馬返嚟就直接送去澳洲養老啦。

金龍華BT270

時時精綵好似冇人講 ?

搵我？

嘉喜旺啦 講定下年馬王

順勢寶 中佢好多次

Ching識野 夠冷門
第2 隻 天份好 但啲脾氣唔得 個心智 大細路咁 唉
第3 隻 就真係好好馬黎 自在跑法

步步友
馬主好nice

第一隻無人講? 泥地馬王

步步友
嗰種話過就過嘅姿態真係太深刻

2015年董事盃，後面嗰啲都係唔差，明贏你將男/精彩日子/雄心威龍/大運財

另一隻唔係馬王，係友瑩格，真係既生瑜何生亮，3地G1真係好撚勁，尤其高松宮，潘狗去馬真係勁到癲

2:17嗰下出番正腳，隻馬追番哂番黎

第4隻唔講 ?
落地第3場打比季軍

第4 隻 打比果場贏唔到好失望啦 全場最fit係佢
谷盡哂 唉

富有心得

百勝威

友瑩格都係馬王之一啦 論成就勁過好多馬

馬主仆街無計 明明美麗系養咁多隻得呢隻有機會出去威下
商家佬始終錢行先

係，同埋忠心到癲，8歲可以贏國際賽

擺邊年都穩袋馬王殊榮，所以嗰年真係好慘，只怪撞正怪物步步友

生菜

靚蝦王，第一隻贏海外賽事嘅馬

奧運精神算唔算

我好記得佢最後個場
W同P都係1.1倍

上星期有諗過佢
但最尾揀左未同槍仔跑過ge夏威夷
結果 忠心馬始終都係最可靠

呢隻真係級際賽巨人殺手
值搏率絕對係前列份子

每場點都買注p，起碼都三幾倍

得一場國際賽好睇
其他係贏對手廢

自膠
原來麒麟做過馬王

第2隻仲未復出呀

日本馬后凱旋門冠軍都唔夠

未當選過馬王
但故事性一流
亦都證明過實力

步步友
上完2000跑打吡再縮落1600跑冠軍一哩輸比繽紛會真係可惜
5歲全盛期既時候對手又弱

馬主害左隻馬

爪皇凌雨
靚蝦王
佳龍駒可惜
金鎗六十值得期待

反而覺得G1輸比新寫實派個場最勁
之後執個2場G1對手唔強
同佳龍駒2張同差檔靠追
告東尼個陣未tune到隻馬識守好位

咁牛精同麒麟係味都係佢提議轉

記得上個禮拜睇佢杜拜復出
杜拜個電視台用左五分鐘講佢香港點初出即勝 贏女皇杯 吹到好撚勁
點知跑落都係廢

果晚睇直播得直播link 所以sorry 俾唔到片

佢遠征嗰場揀錯啦如果去安田點都會啱跑啲，女皇安妮真係莫名其妙，直路1600仲要上落斜

金秋

輸俾繽紛會有咩可惜 人地真係贏成條街
利申鍾意步步友既後勁 但亦接受天外有天

一係杜拜
一係日本
但走去英國
你話番澳洲完夢都好呀

步步友 一個字

馬如其名

唔會
因為姚雞有開聲屌過
佢話靚蝦走唔緊要
正蝦係佢好有心機搵返黎, 冇咩點用過就拉走

仲有 1 哩輸比必全勝

有場啲觀眾大聲到 啲歡呼聲

和順超影 （第一場）
無懼風雨
奇葩 （谷1200後追呃鏡頭贏）
加洲萬里

馬主想出去
係佢老豆唔想
抵佢間鋪都死埋

奔騰直情第 2 場 win 打比

雄心威龍，轉倉一路四班win上去
愈跑愈勁非常勵志

泥地馬王： 藍天堡馬
純粹因為幫我執左場2x倍win

我都有睇live
不過冇睇個介紹
轉草地跑啦

但都7歲
同佢一齊跑打比ge都差不多退晒
唔會期望太多

高登馬王

去英國似係馬主意願
我反而尊重

英國獎金咁低
但水平高
贏左仲可以獲得事頭婆頒獎
錢買唔到ge榮譽黎

雖然跑落先知個地唔arm跑
但起碼肯試
好過傳承

香港瓶贏達拉是利
僅有贏過瓶ge三隻香港馬之一
亦係第一隻

無懼風雨
斷左都冇拋個騎師落黎

睇下保養成點
方仔隻川河尊駒真係屈晒機
7歲尾反勝傳承
8歲都場場有獎金(雖然啲對手廢廢地)

活力先生

精英大師
牛精福星

俾愛倫3隻撚狗咁撚
贏哂佢地就輸俾日本嚟果隻午夜博彩

金秋醒金秋勁金秋冇得頂
場場機會都喺度,人要去馬隨時有
場場形勢都有利,跟前後追一樣贏
初出末段受阻礙,影響發揮未盡力
久休磅數反而跌,再出磅升好現象
上場終於入位置,馬FIT操好輕鬆贏
韋達捉實唔放手,馬有潛質勿輕視
長途轉配巫斯義,長途師傅加哂分
級際轉配黎海榮,博人唔信贏場冷
再轉布文新騎師,鬥心明顯冇得輸
上場只係慢步速,後上不及難作準
上場直路撲一段,教馬完成下場贏
馬閹情勢已改善,乖巧忠心隨時到
上場輸磅輸氣量,縮程減磅有得贏
宅男女神都會買,名人內幕有根據
三級轉跑三班賽,屈班贏馬冇難度
季尾終於贏一場,馬仔成熟下季強
季初開氣跑一場,李富開齋靠金秋
胡森馬房等泥地,金秋就係好例子
胡森先知幾時食,高登預見指四班
盃仔配搭連達文,廢人廢馬博爆冷
田草轉谷食級數,未跑都知喜訊到
四班谷草有表現,下場再追一定掂
跟前跑法入連贏,下場補中必大勝

好望角

精梳王（谷草）

我揀威爾頓得唔得

威仔好乖㗎

冠軍練馬師胡森

明月千里

最慘隻馬咁有性格咁鬼難養
唔樂觀

谷草版巴基

好溫馴

最鍾意係金鎗六十
真係由第一場買到去第十五場 中間係斷過第十四場一次
無咩馬王台型既 但爆發力個摩打真係癲

友瑩格 一隻比馬會拋棄既短途馬王 鬥心極強 三個國家既G1

靚蝦王啦冇得輸

步步友
俾田雞10倍個場騎彎左

寶塚讓得俾人既都讓哂
差啲搞掂埋

高地之舞

Lm

咁精英大師都出去贏過
同埋好望角唔係比精英大師㩒住砌
都唔會諗遠征

雖然我改個咁嘅名，不過我都係投爪皇凌雨

Thx u

打吡同場 巴基之星美麗傳承四季旺
仲有鷹雄大雄圖呢啲馬執到G2G3 跑G1都有力跑近

2017嗰堆四歲fit撚到

大爛財跑紀爾斯大賽

我鍾意奔騰，第一次入馬場就係想睇佢

連有隻跑唔到四歲大賽既都三個G1
2017年嗰水真係有今生冇來世

賞心悅目一定係步步友
平民馬王就一定係雄心威龍

將男，雖然佢唔係馬王

但好中意佢鬥心

識睇電算機

精英·兩字

鐘意d 4班ppg train上去贏G1個d
唔鍾意個d高分插2班pp

吉利馬王

死雷神拉馬

風花雪月

馬界保特

馬齡淺
想問問有無咩馬王係放頭跑？

明月千里睇住佢贏打毗

馬克羅斯?

同歡樂之光鬥燒

黃金甲

魅力知己 最深刻既一級賽 現場個個跌哂眼鏡

以為你講四季旺

平民出身

槍仔同雞蟲都係呢類

唔係馬王但好鍾意獅子花呢隻傳奇怪物

唔需要裝備幫 先叫真正馬王

最傳奇嘅精英大師
近代d嘅蓮華生輝其實都係

短途同一哩相對多d自購新馬上嘅，長途近年最好真係巴基之星

我都覺得無咩可能
練馬師同騎師如果遇到一隻好馬，唔會咁易放過呢個機會

性格就有你份

最鍾意佢同靚蝦王

旺蝦王仲大熱 就知無隻短途馬見得人
Ps嗰日飛左佢

佢同雞尾酒個場真心好睇
臨尾反超過 但最後都係輸一步

行2嘢就過曬

我覺得主要都係配種問題，日本馬贏到海外g1個配種價值就大好多，相反香港馬隻隻閹晒真係襯topfit拎多幾場獎金就算，一個唔好彩好似步步友咁跑灣就真係等退役。

當然我都想香港馬多啲出去跑，但香港個環境咁樣都理解既

奔騰
1200 - 2400都贏到一級賽
後無來者

靚蝦王 好似冇乜人識

唔識馬 但好記得以前靚蝦王呢個名連我成班小學同學都識

好似冇乜人講明月千里
本身唔係咁鍾意呢隻馬，但身涯未期遠征日本個場雖然跑輸，但都好熱血，唔係最尾100定200係上斜應該追到

日本盃記錄保持者

講到精英大師無贏過海外咁
同埋一隻千二馬跑東京千六放頭最尾先輸都證明佢果期係全世界最勁嘅短途馬

打俾果場轉彎以為佢輸

夏威夷

老實咁講 何澤堯場場都5,6疊轉灣 蝕位蝕到爆 都可以贏到 隻馬應該仲可以高啲
慢步速 快步速 一樣大後上贏

直路見到隔離有馬 識自動加速 真係好痴線

仲有詠彩 爭分奪秒果炸 亞蔡會多d呢d 講真pp真係好野上一手都好難放比你 時時同天久已經好好 當一千隻可能得一兩隻係真係可以進步到group1實力 除非好似達駒咁一早係香港馬主擁有 不過而家有埋希斯 我諗一定會有多d馬打擂台咁打上黎 長途就

好可惜 一黎個檔唔好 二黎跌左好多磅 隻馬真係盡哂力

真係以為佢咁老都幫香港贏到場日本長途G1

明月千里日本果場狀態C 都拎到第二

同德 負磅150磅都照贏

鍾意呢隻

佳龍b

最記得打吡果場巴基個勢好勁衝上黎想追住龍驅
但佳龍驅彈番甩佢，佳龍驅隻馬真係好好鬥心

可惜應該最後都係做狗餅

戰熊三千

佳龍駒 係公司睇住佢最後一場心都噏埋

宝塚係爆開冷

準備就緒，欠他一個膠袋

閒話一句無人講？

巴基之星
唔賭馬都識佢

同路

黎緊有隻新星
夢想成金

講天分幾時及得上巴基之星，可惜巴基唔爭氣

翠河
第一隻代表香港出戰海外賽

仲有一隻無乜人提嘅奔騰
1000-2400都贏到
前無古人，後無來者

睇嚟冇人記得電子麒麟
接靚蝦王班嘅一哩王
鬥後勁我諗同期冇邊隻本地馬夠佢嚟
香港一哩嗰場如果唔係遇到隻變態嘅榮進寶蹄一早就贏到G1
相信早期唔係擺喺姚本輝度成就應該更高

第一：
快樂八十，同德，快槍
快樂八十，同德，快槍
同德，快樂八十，快槍
同德，快樂八十，快槍
同德，快樂八十
同德，快樂八十
同德，快樂八十
同德，快樂八十，快槍

精英大師囉次次直路已經帶離

川河尊駒其實都好勁架，可惜代代都有一隻勁過佢

Exact7ly 1600必拖

巴基之星

三十幾歲果班對精英大師真係情有獨鐘

以前成日叫錯呢隻做希爾頓

而家咁老都仲跟到當打嘅金槍六十，真係痴撚線

淨係記得精英大師差唔多場場都係1.0倍win p

雄心威龍
當打時期就算d講馬佬話佢點蝕分上一場先贏緊三班馬，一入直路都唔覺佢會輸
靚蝦王
就係俾呢隻仆街馬搞到愛上賽馬

及時而出-一隻好有性格既馬王
翠河- 其他馬避佢，最後有場得2隻馬出賽

仲有隻香港人馬主既馬王-- 但求贏

難，名氣太大，後上馬，過日本實比人team work封鳩住，靚蝦王當年名氣冇咁大先叫偷到

除非hk帶多隻幫金槍60 開路

聽到翠河 奔騰 原居民回憶返晒黎

題外話 以前有兩隻馬叫 格古洛 同杜拉格斯

冇睇馬好耐 而家有冇馬主改卡通人名

莫雷拉

前高登馬王比卡超 噴火龍

唔係馬王既將男

加州萬里，第一次贏金杯廿幾倍嗰場真係睇到嘩嘩聲

以為一次半次爆軚，點知之後都咁勁

d後勁真係好似揸住部車追賊仔咁

我記得個馬主拎著好大筒望遠鏡

真係好撚正

但係金鎗好難封死 佢個跑法不嬲都係外面3 4疊入彎 初段都甚少埋欄跑 多數二疊跟係d馬後面除非日本仔識係三疊到block馬 咁無野講

真係好撚鐘意步步友 果股皇者風範暫時未有其他馬見到
邊有馬可以咁樣hea住贏 仲要係連續幾場

柒在輸過畀 繽紛會

得你一隻外隊馬，搵2,3隻封你有幾唔閒，何況你睇日本g1 黎黎去去d綵衣都係嗰幾件大馬主嘅，過到去除非前領，如果唔係嘅就算東京條大直路都可能前左右咁封住

打比2000米個場
Last 做21.83追幸福掌聲4個馬位 ❨shit恩呢場跑得好好❩

呢隻嘢真係癲癲地

咁多人步步友

我覺得雄心威龍段變速仲好睇, 韋達唔該你騎佢兩步，同埋轉倉後由4班贏上黎贏埋打比，真係好型

金鎗贏到20場以上

同意係唔同環境
日本好多係育馬者
香港就係上流社會名利主義

同埋佢果期啲對手隻隻都好撚勁加州萬里，軍事攻略，精彩日子，天久，場場水準都好高，同近幾年啲馬王賽事冇得比

唔去杜拜盞浪費咗佢

希望好好瑪做到馬王 佢仲係個Boy

鍾意姐 但未到馬王級 仲差好遠

天久同期加州萬里 雄心威龍退哂，佢跑到無哂都要繼續跑

原居民

大難財

冇死既，美麗傳承就跑2000/2400架啦
傳承既全盛時期就會場場同時時精彩惡鬥

話金鎗六十勁既人 係咪呢兩年先睇馬？
如果年資深少少既
睇過雄心威龍，好爸爸，爪皇凌雨
甚至靚蝦王，電子麒麟，步步友
人地個啲先至係真正勁

依家金鎗擺明蜀中無大將先上到位
咁都有少部份人吹奏
可以花少少時間睇返上面幾隻馬以前係點贏嗎？
仲有應該感嘆點解香港賽馬水平跌到咁低

連贏咁多場wor 以上幾隻除咗精英大師有邊隻做到

馬俊偉

同意
真係痴線，由舊年都仲係馬克羅斯/紅衣醒神/美麗傳承贏已經見到斷哂層

短途冇埋爭分奪秒真係完全未有接班馬，傷嘅傷，廢嘅廢，旺蝦王真係見哂底，到依家竟然仲跑緊d旌輝/大籐王/有理共想睇下夢想成金得唔得啦，錶之智能要再跑多d。

一哩就肯定金鎗六十架啦，我信佢係一級馬嘅，不過真係未受過真正考驗。中長途就真係大件事，呢幾季d打吡真係唔得，17年後嗰幾屆水撚到添滿意真係二線馬，時時精綵都勁嘅，不過都退哂，今屆金盃都唔知會有乜馬跑

今季d打吡馬好似好番d嘅，不過要等下

雄心威龍既對手係天久、加州萬里、精彩日子，拆出黎隻隻都獨當一面贏大賽，金鎗六十向香港贏本土乜野對手？唔通係老退既美麗承傳同跑唔知邊場好定唔好既嘉應同川河咩，蜀中無大將，呢隻廖化真係好彩到爆

仲數漏左兩勝G1既軍事攻略,自由好,以上呢堆勁馬比雄心威龍行過咁贏

天久、加州萬里、精彩日子、軍事攻略、自由好,加埋贏埋幾多場group?
實有d傻仔衝出黎話金鎗贏果隻美麗贏左十場group

同德

奔騰真係CLS 1200-2400 G1都贏到
依個年代好似無馬再做到

近年點會無呀 美麗傳承果年打吡出+同期對手果批星味都重贏佢果隻佳龍駒、2場G1巴基、四季旺、爭分奪秒、美麗大師 就連川河尊駒都係有料 遠征得 本地得 岩岩仲8歲仲整到場第2。

你要計歲數wo
人地初轉5歲就贏到頌讚火星 成就同世界一哩馬同級討論 點會比你講到廖化咁差。川河尊駒都唔係咩差馬 人地話哂出海外都2戰1勝 係睇下日後會唔會遠征同其他馬鬥

有冇片

香港馬水平係咁上下啦同日本比已經差好多
仲要短途多

專家

Hkdisgust

賽馬發達國家都係講中長途發達
唔好再吹短途有幾勁

閪馬主慘

Ching有冇睇日本馬㗎
啲馬8疊平排轉灣㗎喎

駁唔到，斷層斷得好嚴重

其實上年打比第2隻幸福掌聲都唔係咩叻馬

差唔多場場食住加州仔/軍事攻略/精彩日子都知雄心威龍係勁到離哂譜

巴基之星，雖然唔到馬王級，但初出道時果種後上，好難忘

妙算達人準備落5班

佢啲後上

都要過去試下 老年明月千里都差d得 金鎗仔都要過去試下

次次都做阿二阿三
只好出去克蘭芝一哩賽威威

但佢真係隻隻都有力揮下

仲有好爸爸
11歲都仲要跑 孭重磅

慘被狗會除名

東方快車

當年佐記出咗件T 恤我有買

話雄心威龍，好爸爸，爪皇凌雨
甚至靚蝦王，電子麒麟，步步友勁既人 係咪呢廿年先睇馬？

睇過翠河 同德 綠怡 原居民 及時即出.....

你都on撚鳩

一哩先斬鳩你頌讚火星無得跑

頌讚火星話哂日本2G1 total 3G1 馬

斬鳩頌讚火星又唔計？

步步友贏黎贏去都係美麗之星
一對外隊馬就輸都可以話勁過金槍六十

不如話美麗之星都勁過金槍六十啦

勝福佳

影射粗口
馬會ban9

去日本跑不如諗杜拜

不過日本最強一哩馬係放聲歡呼
佢都係行過頌讚火星
金槍同佢跑都係五五波

唔夠好爸爸閪

就算有都要愛倫翻生先練到

爪皇凌雨

打比，香港盃，杜拜司馬經典，女皇盃
可以贏晒呢4場既馬好難再見到

香港跑可能55波
如果日本就大炒

杜拜跑就有得傾

我覺得1200-2400都贏到G1只係反映嗰個年代香港賽馬水準仲係好低而家進步咗冇馬做到先合理，個個路程都有專家

滿樂時

2400 個水平有幾低, 唔好唔記得個陣仲有隻 win 香港瓶 + 日本杯第 2 既原居民
1200 對手都有浦東之寶發達之星等等既中堅份子, 點睇都都唔會差過今年國際賽個堆, 之後爛地跑安田輸比大樹快車, 真心好勁

佢贏1200嗰場G1跑第二係風雲群英，風雲群英跑完呢場贏多場之後就一路減分減到落四班，咁都水準唔低咩先叫水準低

話曬贏到特別週 猛料

最後一次贏遮打盃對手有實業先鋒，喜蓮精神同掌門
贏1200主席獎果次仲癲
唔夠一個月前先贏完2000米女皇盃，咁短時間縮程可以再贏本地G1，蔡神仙都唔得啦

跑贏望族

咁跑第 3 既浦東之寶呢?
同埋咁講今年國際賽跑第 2 個隻係 8 歲既蒸雞, 水準又高得去邊....

特別週贏佢
不過第3係葉森打比冠軍高樓大廈，第四係世界馬王望族，再後面有黃金旅程

精英大師勁在短時間跑哂兩場日本G1
路程一下加減400 係好難
個場G1第三 再睇直路已經冇力，跑忠心捱埋佢呢下真係睇到眼都濕

呢場僅敗比靚蝦王
時時精彩跑1200入Q比我睇下

一定係精英大師
17場連勝紀錄仲未有香港馬破到

希望金槍破到
好想金槍六十係安田鬥放聲歡呼睇

我同意今年國際賽1200水準低到喊啊唔係野田重擊呢隻日本都贏唔到G1嘅馬點會贏到
我意思係奔騰係偏長嘅馬，佢贏到1200 G1只係當年／嗰場嘅水準特別低先令佢贏到呢場，而家香港普遍水準高咗咪冇馬做到咁嘅成就

但愛倫自己講過, 其實奔騰係短途馬, 如果 focus 短途成就唔會差過活力先生
佢跑長途只係因為獎金高

冇馬路程係由1200到2400都啱跑或者都係佢專長，你睇啲賽馬發達地區近代邊有可以咁跑嘅馬，如果你話佢係短途馬咁就係佢贏嘅長途水平唔高，但奔騰贏過原居民所以我唔同意
但如果你要話奔騰係萬中無一嘅好馬或者愛倫係萬中無一嘅練馬師所以整到隻任何路程都頂級嘅全才馬王出嚟就點討論都冇意思，但我相信有隻1200到2400嘅全才馬王級馬都唔會落到香港人手咁解

擺毒男上去都贏la，唔關阿奠事

同樣地我唔覺靚蝦王係1200馬，我覺得就係一堆中長途馬跑1200總要有隻贏咁解，如果當時有一堆精英純短途馬一定輪唔到靚蝦王同奔騰贏
同埋時時精彩跑1200入唔到Q先係合理同好事喎，如果一隻長途氣袋跑1200都入到Q咪反映嗰個地方啲賽事水準好低

佳龍驅係咪馬界孫策

龍王都唔係1200馬，睇佢跑安田都easy win，1600應該先係正宗路程
黎到香港一樣1200米橫掃對手

呢隻好忠心
傷撚晒都照跑

龍王唔係啊師兄，你睇佢安田差啲輸比湘南聲威喎

東京1600要好大要求
冇1600米氣量一定頂唔到最後果100米
你睇精英大師就頂唔住了

縮程賺級數

東京唔只1600氣量啦，上山落坡，起碼1800啊
精英大師頂盡1600，牛精福星就真係有啦，佢金盃都有時跑得近

贏過金盃了

仲要杜拜世界盃跑過輸一條街既第三

偏門少少 加州萬里
雖然冇拎過香港馬王
但係自己真係好鐘意佢
啲後勁勁到
當年場金盃 睇過咁多次 次次都睇到呆撚咗
同埋贏咗兩屆香港盃 好似都仲未有馬做到

雲中龍

大外檔 蔡～明～紹～嚟喇

講後勁我覺得爆冷勁啲

香港盃沿途留到包尾入直路大外檔衝
輸少少畀歷山金駒

靚蝦王呢個級別嘅後勁，1200-1600都得嘅
贏1000就真係有啲恃質凌人

如果唔係日平線出古惑
蝦王做咗首匹喺HKIR贏兩個唔同途程嘅本地代表啦
到宜家香港都係冇馬做到
做到嘅只有雞尾酒同滿樂時兩匹海外代表

次次出
方蛇：炒算達人可出冷 要防

冇人提軍事出擊

爆炸放頭造步速，爆冷後上殺曬

冇計
佢贏馬王嗰年係勁嘅
但係點都係秤威爾頓高過佢
容易畀人遺忘

跑親G1都俾威爾頓㩒住嚟屌

步步友係2，3疊搵位上

威爾頓蝕住咁贏佢

威爾頓咁鬥得
基本上有得鬥嘅賽事都會鬥贏
佢嘅能力 如果冇步步友嘅話 跑一哩都會有所作為

話雖如此 但佢跑一哩係要同一埋路程專家鬥 有冇步步友我都認為佢唔應該跑一哩 大摩唔會死錯人啦

步步友做馬王嗰時對嘅係
大運財 美麗之星 駿馬名駒
以嗰匹威爾頓能力計唔會怕啦

冇步步友嘅話威爾頓會跑董事盃啦
爆冷跑董事盃都拎過三個第三嘅

歷屆馬王片段
90-91, 91-92, 93-94 翠河

92-93 喜蓮之星

94-95 有性格

95-96 活力先生

96-97 百勝威

97-98 奔騰

98-99 原居民

99-00, 00-01 靚蝦王

01-02 電子麒麟

02-03 喜勁寶

03-04, 04-05 精英大師

05-06 牛精福星

06-07 爪皇凌雨

07-08 好爸爸

08-09 爆冷

09-10 蓮華生輝

10-11, 11-12 雄心威龍

13-14 威爾頓

14-15 步步友

15-16 明月千里

16-17 佳龍駒

17-18, 18-19 美麗傳承

19-20 時時精綵

好有心機

華倫之驅

話撚知佢

link plz

睇過蘋果訪問佢
個馬主幾好
華人鐵三角

五班贏到上頂班？

係，呢隻同時代巨星真係阿蔡開倉嘅代表作

又係啲老屎忽論
屌你老味我就唔係睇好多年，賭咗十年馬ja
但你講果啲都有聽過
想知勁唔勁，客觀d，自己死去睇下隻馬嘅唔同路程步速先衝出嚟

唔係馬王咪自己

上面話金槍六十冇料到
係出自鄉土啲白卡佬

馬王應該係軍事出擊，幾年前跑咩路程都得

屌咁唔排除條友就係香討條友
同埋，yt馬片都見到有人類似言論
都係果句，跑埋呢兩年，睇埋人哋路程步速咪知咩料

紅山茶(搽左喺後面)

新代除左金鎗六十之外 仲有邊隻係頂級？ 岩岩香港國際賽又比日本強姦完

而家新代真係冇 短途本身係有兩隻上到黎接班 最後一隻傷一隻退 搞到斷左層 中長途從來都係講打吡馬四歲之後進步成點 添滿意同金鎗果屆水準都唔好 唯有睇下今年 就咁睇水準應該唔錯 勁搏已經證明哂以逸待勞 可以試下季尾果炸gp 希斯手馬睇落唔差 同埋日本中長途水準真係好高 唔係咁易純靠主場優勢抗衡

加州萬里 蔡明紹 為香港爭氣喇

係,一隻五王馬居然可以比阿蔡屌足3季

喜蓮之星

黑白波

鍾意爆冷
因為中長距離好勁

加州萬里
小弟睇嘅時候先小學1年級
覺得灰馬仔好型

如果計經典一哩嗰場表現，威爾頓1600應該輕鬆掃得低哂呢堆馬啦但即使冇步步友都係主跑2000㗎啦，最多學你講跑埋董事杯，有得挑戰下三冠但佢2400又好似長力唔到咁

勝威旺

我個名

嚴格嚟講香港馬王應該要喺入面揀

其他一律唔計

佢仲有慶典盃個痴線第三同最後嘅沙田錦標

自己覺得佢哩半係僅僅應付到嘅
唔係嘅話杜拜司馬經典賽唔會衝得起
但係四歲嗰季搏多咗爆唔起
五歲嗰季完季後做手術 從此出閘後就冇晒前速
要靠八百米發力先識上 冇機會了

5班馬王

馬后

爭分奪秒都幾鍾意
級際版天笑
勁忠心

但係戰利品嗰年有美麗大師大印銀紙詠彩繽紛
陽明飛飛嗰年有花月春風軍事出擊多名利智多飛